有無物流office巴絲？

FG跟單就黎做夠一年 仲係13k 睇唔到前路

係 轉工

計埋雙糧 b仔 都係13 k ?
好多人都話物流無前途